梁振英搞港獨？

以前有人話港獨派係梁振英搞出嚟，無乜證據我都唔係好分析到。

不過梁振英下台後，港獨聲音細咗，又會咁啱？係咪林鄭無科水？憑林鄭性格，直接奶共好過搞小動作啦。
而家班港獨撚又明顯奶共，時間線好似解釋緊一切。

求答案